撚狗討論 - 7仔＋天橋

大前提，無個好人，特別係會出黎大大聲講野既

天橋，電視見到隻狗

狗 ： 你係唔係懷疑我警察身份
勇士：係
狗：得，你呢個係無理要求

唔係話狗有無道理，係記住，狗係句句狗話！

可以答： 唔係，我係要確認你既身份。

7 仔
係無法子唔俾佢入黎，但係，佢無得搜，乜都無得搜
即係入黎見乜就乜。

頂住呀！

輕輕推